去瑞士讀hotel management 到底係堅定流？

當年考完公開試，身邊升唔到嘅同學幾乎有一半都話去瑞士讀 HM
話有 degree 文憑 (酒管 degree？) 點都好過副學士

band 3 中學？

同野雞大學有咩分別

唔講呢科本身鳩唔鳩 瑞士酒館世界排第一都野雞

識兩個去完番黎做左兩三年
武肺前都做到去manager level
大概搵兩萬中

唔計cost有就梗係好過無既

都幾堅

1 尾

窮西又想去留學咪瑞士。

貪佢有1年實習有錢收。唔洗比學費

講包食宿個間，應該有返咁上下料，返黎真係可以應對下大場面

之前新聞話有唔少有錢人啲仔女讀。當學禮儀

堅石燒

兩三年做到M？冇乜可能。除非本身識人

瑞士畢業個班出曬名垃圾瑞士讀完master又咪係做鴨仔，根本阿豬阿狗都讀得

利申行家

近年酒店係咁炒
畢業等失業

讀完做嘢搞埋入籍
本passport都尊貴過三大畢業留港普通工作啦

中同讀完之後再讀 master 轉行

你屋企有幾間酒店畀你管咪去讀

學費幾多

不過其實我唔明點解「酒店管理」都可以獨立成科
酒店有咩咁特別 咪又係提供下service 賣下服務之麻
做保險都唔需要讀好多書 識sell野就得架啦

瑞士入籍 你入俾我睇 連登真係弱智多

你以為個個eth畢業？

就算真係eth畢業都未必留到係瑞士

何況讀個垃圾課金master

搞掂入籍=吊打三大bachelor first hon 本地工作

搞唔掂護照 返香港賤過地底泥

poly 酒管 degree 係咪好啲？

以香港本地嚟講係，不過如果係後門狗畢業都會俾人岐視

但現實十個讀完，九個半都唔會做酒店，因為實在太on9

上面d位完全俾d老屎忽同鬼佬霸住，唔識人根本唔使升，除非你擦鞋勁叻

我真係識支那人eth畢業留唔低嘅
仲要係cs ，識德文

你知唔知個難度
就算娶/嫁左個瑞士人 都最少要十年

十年後被拒絕就冬天飲雪水了

個學費咁貴 返嚟搵得萬幾兩萬